想買對balenciaga triple s

但到底邊到有得買 又唔夠人地快手
想2017款要點先搵到？

食炒

食炒都搵唔到邊到有得食

得返一堆肉酸色

本身對鞋都肉酸啦

獌狗

推

淘寶啦,反正香港都係得d蝗先會著
反正佢本身自己廠都係強國制

想放對義大利灰色 42碼二手

覺得靚嘅人係咩心態

Stockx ?

幾成新？

Web shop or store?

自己感覺啦

宜家追mic

你sure幾千蚊？

意制咪又係中國運去貼張野

9成

幽默大師都著triple s

自從著左triple s , 襪筒果對已經鋪左塵

真係唔識欣賞

上面話好柒呀 肉酸呀 唔識欣賞呀 個啲到底入嚟做乜
想話俾大家知你好有taste 不屑於呢啲低階鞋

鞋款夠幽默

7100 入手紅藍
太撚重
8000 著完放左

7100入到咁好彩
依家買我要full set 全新先會入

各花入各眼
佢地都有權評論既 唔使動氣

之前有個外國網pre order 其實一早有呢個price

洗唔洗預買大一個碼？定偏大要買細一個碼？比較Nike啲碼

咩網 分享下

仲買大😂😂
預細1~2個 我覺得好撚大

我見實物大得好誇張

跪求

岩阿 啲人以為自己好撚型

呢D交由世人去評論啦

想放對二手紅藍44 made in Italy

阿伯舊鞋

睇你點睇啦

Stock X /上fb gp收
要快既 起碼高過市場價一成以上先會有啲機會
Classic色 黑白都易收 其他色 就要睇下會唔會咁岩有人放你個size

MII 本身有做舊，其實二手都OK

但都係唔係好接受到人地陣腳味

其實我都想上fb收 但我唔知去邊個group到有得收
Stock X其實堅唔堅

基本上同價位嘅波鞋都係made in italy
triple s made in china 剩係手工都差好遠

岩呀
前排有香港腳 臭到自己都頂唔順
都清左一部份鞋
同我買果個原價買到 開心仔

其實真係唔好諗到咁好
MIL都係MIC運佢去貼張野

隔mon都覺臭